其實點解出局國家啲球員唔會留低喺俄羅斯睇波？

趕住登機返屋企睇電視做乜

放假啦,有咩好睇

買唔到飛啦

趕住收工，CLS

準備聯賽
班友根本不屑踢世界盃

無體育精神囉

唔係個個放假肯返工架

就好似做kfc
收工唔會食返kfc咁？

宜家有咩體育盛事好睇得過世界盃

俄羅斯好似無lays賣

係都去玩啦
對左成季足球放假仲睇乜春呀

睇波咪就係娛樂
俄羅斯冇野玩咩

對你係娛樂,人地係工作

盧盧 唔好玩啦

專心出水好嗎

研究緊足球員嘅心理
對推測賽果都有幫助

有得收早仲唔走？

Hi 盧狗

返去食雞 睇波不了

但係退役d球員又成日去睇波喎🤔

實比人影到，之後就比連登仔串係上面睇波好心酸，比我就返屋企睇電視算

你出trip唔會喺當地玩嘅咩

原來連登影響力咁大

退左役咪已經唔係工作囉
同埋都總有例外架大佬呀
你又知真係全部出局國家啲球員都唔留低睇波咩

踢波係佢地既工作, 工作完就走啦
加上職業球員多數都唔會睇波...日對夜對仲唔厭?
另外其實國家隊都係當freelance，可能有正職球會要返去訓練

酒店都有電腦
究竟有咩原因令到從來出局嘅球員唔留低睇波